其實林鄭d政治手段真係垃圾到仆街 連佢個所謂團隊全撚部都係垃圾

咁撚耐民怨都可以散唔到

佢地其實係咪on9架

垃圾！

即時解散政府

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

你有你講 我有我縮

講真 雖然689黑尻人憎 但起麻都叫拖完你雨革

林鄭係完全唔知做乜尻個個星期都可以keep住流血示威

真係廢撚到

理性分析一個政治家才能姐

唔好拖落今次運動到

年年考第一包硬頸

唔好呢個都燈啦

幫幫手入2828

佢真係on99
一味靠硬 唔撚識變通 正傻系

洗唔洗我唸條計幫你呀傻仔林鄭

不過sor 我係唔會幫你的

因為仲要聽呀爺話

廢除關係法->建立臨時政府->簽新關係法

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

唯一解釋都係始終唔係民選出黎

完全唔識點樣討好市民

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

應該話完全未經歷過呢個階段

係失左民意應該點做 點樣起死回生 幾時硬幾時軟對住咩人講咩話 係完完全全乜撚都唔識

時至今日，佢有咩後果？冇
市民有咩後果，死咗幾個人，拉咗一班人
香港亂，佢會Care?
到底邊個先至係on9, 值得深思

你地咪照遊行示威囉..佢錢照袋, 災就差佬擋

你覺得佢同佢team人真係可以用自己D政治手段?
全部支那控制啦

佢後果咪展示到佢完完全全係個垃圾囉

佢做得特首一定有所求 我唔撚知佢求咩啦 唔係以佢家底佢退休好撚過啦

即係其實經過今次之後 佢就點都唔會有事架啦
但佢想得到既野就一定得唔到囉

呀爺要結果
手段不嬲睇自己架姐

屌你，幫手話香港示威者唔會成功啦！